九龍邊條考車路線最難？

公認最難應該係油塘 因為有回旋處

其次天光道同忠義街好似都話屬於偏難

利申9up,後日先考天光

天光多路人
油塘多泥頭
兩條都考過
覺得油塘難d

一定油塘，試問有邊個試場出頭2個路口要靠估估啱繼續行，估錯可直接返試場

屌當年我考油塘考左三次先pass

利申: 晚晚渣出去遊車河

邊有理由條斜路d 死車陣無端端會有部貨車唔著後燈倒後先得架

exactly

澤安係咩級數

下個月考

澤安有天橋底燈位，有條路成日有死車搞到要行入對面線，仲有推車仔老野

油塘18歲1take

bb級，可以話最易

油糖路試 1take pass （路口右轉，迴旋處左轉個條線，唔記得咩名）

咁岩個排掃違泊，無咁多死車。

迴旋處其實唔難，唔好咁驚，要出得夠爽，最主要睇有無啲同路口既車想cut 你線啫

exact7ly

睇定先出得唔得，就黎考

考之前個排做多d善事仲有用

油塘第一個路口估岩左
根本唔會睇到有冇車到

根本就睇唔到 點睇定
油塘2 take

油塘1take pass

本身油塘頭2個路口 估岩左 但係衰最後比紅can閈

+1
第一次車尾出唔曬停咗係第二個路口黃格，諗住再出d就俾官踩停

都唔明整個黃格係度做乜7

只可以答你忠義街唔會係難考

小弟11年一take pass 1，2 手波。考 忠義街消防局
果陣師傅講過我果條路係最多人肥佬
因為消防局路係唔可以練
第二泊位係 斜路蹆後S位
第三附近多學校
第四 條路太短 要上三波比較難
第五消防局係單程路
第六係如果考客貨van 要識偷位轉 唔係實上膊

肥天光,PASS忠義

後天考咁快？

好撚驚呀ching

忠義都難咁你坐的士啦